如郵寄申請行車證，過期行車費用點交架？

我行車證17/4/2020到期
細車唔過1500cc一年牌費$3929（寫支票）
如果我而家先申請行車證，預佢10日先出到證
咁呢段期間要畀$3929x0.33%x20日$260左右
咁我係要點交呀？
寫埋落3929個張支票定另寫一張？
定等佢出左新證畀我先畀張繳費單我？

點解可以咁on9明知而家咁嘅環境都遲續

btw 當佢係計入箱嗰日或者入箱後一日
唔通佢拖你一個月你就要俾足錢咩

你可以填自己期間無用車 就可以唔使比

10日？我成個月都未續到

你郵寄定點呀？

好賤囉，一邊遲放行車證，一邊捉人行車證過期

搵車行搞，3月尾搞到今日都仲未有

無人叫你揸